明明反對派DQ晒，點解生活仲係咁艱苦

澳門就年年派錢
多得香港班垃圾保皇黨，民建聯食屎狗搞到乜柒都冇

仲有排你受

點解冇晒反對派拉布搞事，政府都搞唔掂疫情？限聚令又變返四人一枱，𨳒你老母